
                      Es tiempo de fiesta para adictos a la acción y auto-eróticos. The Fate of the Furious, a.k.a. Furious 8, es un relámpago engrasado que nunca deja de sonar el batido, el ruido y el zumbido. ¿Es tan bueno como el Furious 7 de 2015? No te pongas codicioso. Ese éxito tremendamente emocionante y sorprendentemente conmovedor hubiera sido el ideal para la franquicia Fast and Furious que comenzó en 2001. Como homenaje a Paul Walker, quien murió en un accidente automovilístico sin relación con la película, Wiz Khalifa y Charlie Puth expresaron sus sentimientos en la banda sonora en honor al actor que interpretó a Brian O'Connor, el policía encubierto que se infiltró en una banda ilegal de corredores callejeros del este de Los Angeles dirigida por Dominic Toretto (Vin Diesel). La canción se llamó "See You Again" y le dio a la franquicia la oportunidad de romper sus llantas y salir con un poco de dignidad.
        
            